返office工真係返到質疑青春

初頭覺得好撚嘆
平日無人 扮工
但係扮到咁上下開始懷疑自己做緊乜

係囉
仲要唔少同事覺得我好忙，明明係我得閒得制成日chur 人交野

但太辛苦時又唔知自己為咩要咁做

因為咁，我就quit左，空左一個月仲未有工開

一諗到成世日日都要做同一樣野/差唔多既野就冇晒動力

越做越消磨意志
得廿零歲就要同班師奶三四十路做同事

唔好咩
冇壓力日日舒舒服服咪幾好

一翻到office就變左個機械人，坐好挺直條腰
然後一大堆單要開，跟住每一個步驟一張一張咁開

日日迫巴士地鐵 果陣已經諗緊唔知為乜

忙到飛起都質疑緊

質疑一切

射左果刻都質疑扑野爲乜

證明坐係度嘅工唔啱你

返office 工忙嚟又係唔知為乜
通幾晚頂出一份垃圾paper work
最慘遇著啲on 9老細雞蛋裡面挑骨頭